今年嘅iPhone 11會唔會滯銷？

有得賣都冇人要？

等下年5g機好過(好似係)

賣咁平
大部份人都留番自己用
其實無咩人會諗住炒機

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我幾個fd都話換11

又蟹

我估11應該好賣過XR

下年應該會有type c 插頭同加價。

好好多，單係名都無係平價機的感覺。

11反而應該大賣，真係夠平，同pro除左鏡頭同個芒其他唔大分別
Ip6 6s 7 人仕夠期換
仲有唔見電話，壞電話人仕

Pro個價應該好快冧

特登托高11 pro 個價黎等人以為11價好平好抵屌其實11個價唔叫平 叫正常價